有無ching做緊big4 advisory?

Apply緊big4 但又唔想做audit 非三大排advisory會唔會好博？ 有無過來人分享下經驗

Push

你咩bg

非三大剩係見過cityu

IT advisory 收大量人喎好似

consulting 又係 advisory
risk 又係 advisory
financial 又係 advisory
IT audit accounting advisory 又係 advisory
你想報邊樣先

紅磚大學中上成績 但好似報advisory會比海歸同三大屌打

Why not polyu

Business major

唔記得講埋account major

針對間firm internal operations 既advisory應該係邊種？consulting risk 同it一定唔關事 之前睇過應該唔係financial

除咗consulting之外其餘嘅advisory應該都係做 IT compliance risk 個類架啵

Management consulting
Deal Advisory
Financial
都唔洗諗
試下做左audit再轉

你可以linkedin search下入advisory啲人嘅cv

有無人知cyber security係做咩

Poly唔洗諗 大把勁人做